你想撐侵 我卻發現你並沒有選票；你投泛民 卻又發現你被人出賣了

你最近不說話 怎麼了 為什麼
是不是拜登領先讓妳不快樂
聽說你最近很孤單 時事台有五毛
可是你卻不能反駁別人質疑

你想撐侵 我卻發現你並沒有選票
你投泛民 卻又發現你被人出賣了
我不投泛民也不投建制
好幾次我們投了大亨都是想要哭

你常解釋熱狗支持者全都是共諜
我覺得是陳雲的理論都走得太前
不舉美國旗 不要撐加泰
下一秒推翻自己的理論

應該用国語唱定廣東話唱？

我覺得是陳雲的理論都走得太前

樓主海南人 你話呢

你想(撐侵) 我卻發現你並沒有選票
你投(泛民) 卻又發現你被人出賣了
我不投(泛民)也不投建制
好幾次我們投了(大亨)都是想要哭

括號用廣東話唱

今次改成點？

我覺得大雞樂的改詞都走得太前

你點知我邊到人？牙些同你講？

你上次自暴左

hea樓主？

條撚樣有綠卡就睇唔起人地講美國 我好憎佢

擺低粒膠咩意思？老友

勿相認 屌

東尼大木首毒撚歌？

邊首？

說好的幸福

李性杰老師嘅最近